
## Практика 4.  AJAX.

Дан веб-сервер с базой товаров, в котором есть файл ajax.php, способный отвечать на запросы GET.
У каждого товара есть группа, цена, название.
У каждой группы есть номер и название.
Параметры GET, которые обрабатывает сервер:
Параметр	Значение	Результат
action	get_groups	Список групп
action	get_products	Список товаров. Может быть отфильтрован, если переданы параметры min, max, group.
action	get_list	Список товаров, отфильтрованный по части названия товара.
min	Число — минимальная цена товара	Только для action=get_products. Ограничивает выборку по минимальной цене.
max	Число — максимальная цена товара	Только для action=get_products. Ограничивает выборку по максимальной цене.
group	Число — идентификатор группы	Только для action=get_products. Ограничивает выборку одной группой.
name	Строка — часть названия товара	Только для action=get_list. Выборка ограничивается только товарами, в названии которых присутствует указанная строка.
Сервер возвращает результат в формате JSON.
Список товаров считать слишком большим, чтобы скачивать его сразу весь, по умолчанию получать и показывать только товары первой группы.
Требуется отобразить список товаров с возможностью фильтрации по группам, цене и названию. После каждого изменения параметров формы ваш скрипт должен делать запрос ajax на сервер для получения нового списка товаров.
Для фильтрации по цене использовать слайдер JQUI, как в практике 3.
Индивидуальный доступ к серверу получить у преподавателя.
Рекомендуется вручную протестировать различные запросы на сервер перед программированием.
